已經印定500封辭職信（彩色） , 聽朝一野車落老板枱面+ 公司信箱

好興奮

辭職信（彩色）

+10 辭職信

支持破產兄

已印信

你地既支持就係我既動力

支持

爽

要係公司印

車左未

圖都無張
講咩都得啦

無圖我話我屌咗林鄭都得

走數？？